老老實實,如果有班和理非死都要阻人勇武同埋求其屈人係五毛又搞熱狗既,一定係共諜!

叫得係各有各做,就至少唔可以阻其他抗爭者勇武

你主動搞人,一定係鬼!